星級專員徐小姐係邊個?

打去問下

我條女個老母

知都唔好講

徐小鳳就識

我都想知

睇錯星洲專員

S Cup專員